突發，參與 雙十 商戶資料流出

講緊的係雙十全民感謝者的參與商戶啊

已經，已經有超過九百間黃店參與了，想知邊間？
依家POST就幫到你啦

其他資料
已經九百，準備破千

10.10 全民感謝日 參與名單（不斷更新）

商店太多，不能盡錄，所有詳情請睇上面的LINK ☝
九龍

觀塘
夠薑媒體 嘉嘉姐姐小教室 豪隍點心工房觀塘店 橫濱水手 ARTemis
EWHA CARE Fingers Work Kim’s beauty studio Pepper Optical
G6HERBWORK 蠶豆坊 Watchmake Factory AnnaShopaholic
Yuki cheng makeup Yum Yum Pet Wine meteor 一期一會·尋味 ... ...

旺角
桔梗 海都車仔麵茶餐廳 九份茶舍 九份茶舍 唇茶Teaonlyhk 茶星人E.Tea
潮成園手打魚蛋大王 Boomdia Japan Store Copycat Printing Centre ... ...

m

推

有LIST睇啦
拆開2個POST出，佔2個熱門位

pish

流出

push

黃店要生性呀

睇個LIST 暫時出得九龍

個網話會持續更新

掙扎

雙十FB，IG，TG

FB: (1811 LIKE, 1912 Follow)
IG: (3,034 followers)
TG: (997 訂閱)

我口

Push

gchi

墀手

心

口

出第2個POST #2就會易手了

卜

超推緊其他吖嘛

TVB POST?

係

一間呃咗13000人嘅證券行，我可唔可以叫佢做老千？

你

有好多冇舖頭嘅網店都有參與 大家多多留意吓

條女把聲好嘈

浸真係好撚型
好過隻淫登太多，好難想像隻淫登做美國總統

等咗好耐 推爆

oh say can you see

玩幼幼

買嘢

匯

田

日日食黃店

100

港島呢?

Update 中....

剩係得九龍區名單既?

你唔用？

updating

借位一推

黎緊雙十國慶慶祝活動當日會舉中國民國國旗揮手區

增磅有望

平台會唔會list out (拎得都有join)

九龍, 咁新界同港島呢

pushhhh

雙十國慶
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

全力支持

lm

1

撐同路人

朋友話加入咗 但無人揾佢

支持

無香港島既

Pishhhhh

好餓好餓

正 好多嘢食

唔係好掛住使錢
幫幫手

冇渣家軍？

馬鞍山得咁少...

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

有無港島區?

PUSH

輕輕一推

推啦

大埔無？

巴打睇睇ig dm

利申: 本身食開個幾間黃店無JOIN, 所以轉下其他黃店先

雙十商戶流出
香港人全裸監督

點解會無大埔

西利

有So， 推